能否歸納IT從業員作專業人士??

要有專業技能
人工偏高
要不斷考證書

其實都唔係人人有能力做到

點偏高法

FG都好多有廿K
大部份人三十歲左右就有30K

我覺得唔算偏高啦因為要識技能，要keep 住增值自己

成日問，睇到都煩

算, 不過做到四十幾歲比人炒之後要轉做保安咁解

programing 考 cert = 無用

蓋茨同Steve Jobs都係做IT

寫Code無需不斷考證書，技能為Google + Copy & Paste

早排見樓下來咗個新嘅清潔工，目測4x歲老MK，同佢嗲兩句佢話佢以前係IT仔，無得撈先一日打兩份工養家。我以為佢係黃金賣電腦零件同電腦醫生嗰隻IT仔，點知原來佢以前喺大貓度做IT

唔溫書唔進修老左就係咁

社工點解又算專業人士

IT師

專業吹水+報警

30歲先30k
仲要考cert 不如叫地底泥好過啦

行一轉Stack Overflow做地底泥就得

邊有其他行業係咁

專咩人仕,
IT呢行最撚多毒撚同傻佬既集中地就真

IT呢家野好正常.
老撚左個個技術無撚左落後左.
局撚住學新野
唔撚學,叫得高,公司請個平靚仔FG仔 好撚過你開價鬼咁大既老坑多多既

accountant一樣

Accountant唔知,但聽閒都係做到傻
但點都好過IT狗

IT人就好似condom咁

IT係香港等於狗
IT係內地,外國等於人才